男朋友最愛係佢個ex

同男友一齊，由一開始我就知佢好愛佢ex ... 對我一啲都唔上心。

就係前日， 佢係啦啦問我， 佢話知佢ex住嘅地方高危（武肺）， 所以想提醒下佢。但佢地都分左手3年無聯絡，到底要幾愛佢先會無啦啦諗已仲要去提醒佢。

其實件事過咗，我都俾佢氹返。

但岩岩又黎。我岩岩係佢屋企， 問起記唔記得我地第一次睇嘅戲係咩、 佢第一份送俾我嘅禮物係送咩、我送左咩禮物俾佢⋯佢通通答唔出。

然後佢行入房， 想搵戲飛票尾，但佢搵嘅時候，我睇到佢同佢ex嘅合照。

個心好唔舒服⋯ 到底，當我係咩？

冇啦 ⋯ sorly for 1999

咁點解你仲受佢溝？

所有感情問題我都建議分手

投票啦不如

條仔好嘢， keep住自用

條仔正垃圾，放生大海

好啦 記一票

唔知呀
真係無解架呢啲嘢 ⋯

你同你男朋友散左格幾年後 都會好似佢咁做
始終一齊經歷過 當左親人咁

男朋友最愛我隻豬

分咗手都可以係朋友
話哂識咗咁耐

始終愛過，關心下好正常，但你好似拎緊唔同嘅野嚟比較。如果佢記得同ex第一次睇咩戲，送咩禮物，咁我支持你分手。話唔定散咗你會成為佢新嘅最愛

分手亦是朋友只有兩種原因
1. 根本冇中意過對方
2. 仲中意所以唔肯放棄

唔好放手dump佢出去害人啊

關心吓都正常唔洗尊重現任？

嘩叫佢小心啲咁就唔尊重現任，同你拍拖一定好撚煩。而家佢條仔係咪走上人屋企關心人，係咪幫人排通宵口罩關心人，樓主咩都冇講我當係普通up句叫佢小心啲。咁都唔得

好撚煩咪飛咗我個個人底線唔同

好多人都接受唔到
會覺得佢心入面 ex仲有好重要既地位
而唔係一句關心咁簡單既問題

我曾經都好執著我ex嘅ex
到散左先發現原來咁樣佢唔中意

或者佢份人好念舊？
但其實佢唔應該比你睇到
正常女仔都會心裡有點酸酸的
唔識做囉只可以話

同你一樣～

通常雙方一個係1一個係2

因為改變佢既人並唔係你
某程度而言, 你只係咁岩係果個時間出現既替代品